# auto-alt-text WordPress 外掛繁體中文翻譯.
# Copyright (C) 2025 gloomcheng, https://github.com/gloomcheng/auto-alt-text
# This file is distributed under the same license as the auto-alt-text package.
# Author: gloomcheng <gloomcheng@gmail.com>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: auto-alt-text 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/gloomcheng/auto-alt-text/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-05 14:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-05 14:40+0800\n"
"Last-Translator: gloomcheng <gloomcheng@gmail.com>\n"
"Language-Team: zh_TW <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/App/Admin/MediaLibrary.php:70 src/App/Admin/MediaLibrary.php:106
msgid "Generate Alt Text"
msgstr "產生替代文字"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:69
msgid "Auto Alt Text"
msgstr "自動替代文字"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:72
msgid "There was a problem with the encryption of your API Key for alt text generation. Please re-enter the key and save."
msgstr "您的 API 金鑰加密發生問題，請重新輸入金鑰並儲存。"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:78
msgid "Go to settings page"
msgstr "前往設定頁面"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:113
#, php-format
msgid "%s: you can add two lines to your wp-config.php to make your API key more resilient if WordPress salts ever change."
msgstr "%s：您可以在 wp-config.php 加入兩行設定，讓 API 金鑰在 WordPress salts 變更時更具彈性。"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:114
msgid "Optional"
msgstr "選填"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:124
msgid "Just paste them before the line “/* That's all, stop editing! Happy publishing. */” in wp-config.php."
msgstr "請將這兩行貼在 wp-config.php 中 “/* That's all, stop editing! Happy publishing. */” 之前。"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:130
msgid "If you don't have the ability to edit the wp-config.php, don't worry because the plugin will still work without this change. If your site's salting keys change in the future, you will simply need to resave your API Key in the options below."
msgstr "如果您無法編輯 wp-config.php，請不用擔心，外掛仍可正常運作。若日後網站的 salting keys 變更，只需重新儲存 API 金鑰即可。"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:206
msgid "Auto Alt Text Error Log"
msgstr "自動替代文字錯誤紀錄"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:209
msgid "If the alt text of your images was not generated correctly, you can find the reason in this log."
msgstr "如果圖片的替代文字未正確產生，可在此紀錄中找到原因。"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:211
msgid "Each line corresponds to an error generated by a call to the Azure or OpenAI API after uploading an image."
msgstr "每一行紀錄對應一次上傳圖片後呼叫 Azure 或 OpenAI API 時產生的錯誤。"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:218
msgid "There is no error log yet!"
msgstr "目前尚無錯誤紀錄！"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:235
msgid "Auto Alt Text Options"
msgstr "自動替代文字選項"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:239
msgid "This plugin allows you to automatically generate Alt Text for the images that are uploaded to the site's media library."
msgstr "本外掛可自動為上傳至媒體庫的圖片產生替代文字（Alt Text）。"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:241
msgid "The following methods are available to generate the alt text:"
msgstr "可用的替代文字產生方式："

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:245
msgid "OpenAI's APIs"
msgstr "OpenAI API"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:245
msgid "the image will be analyzed by the AI services provided by OpenAI and an alt text will be generated based on the prompt you set;"
msgstr "圖片將由 OpenAI AI 服務分析，並依您設定的提示產生替代文字；"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:248
msgid "Hugging Face APIs"
msgstr "Hugging Face API"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:248
msgid "the image will be analyzed by cost-effective AI models from Hugging Face, providing an economical alternative to other AI services;"
msgstr "圖片將由 Hugging Face 經濟型 AI 模型分析，提供其他 AI 服務的平價替代方案；"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:251
msgid "Azure's APIs"
msgstr "Azure API"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:251
msgid "the image will be analyzed by the AI services provided by Azure and an alt text will be generated in the language of your choice;"
msgstr "圖片將由 Azure AI 服務分析，並以您選擇的語言產生替代文字；"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:254 src/App/Admin/PluginOptions.php:282
msgid "Title of the article (not AI)"
msgstr "文章標題（非 AI）"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:254
msgid "if the image is uploaded within an article, the title of the article will be used as alt text;"
msgstr "若圖片於文章內上傳，將以該文章標題作為替代文字；"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:257 src/App/Admin/PluginOptions.php:283
msgid "Title of the attachment (not AI)"
msgstr "附件標題（非 AI）"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:257
msgid "the title of the attachment will be copied into the alt text;"
msgstr "將附件標題複製為替代文字；"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:260
msgid "Once all the necessary data for the chosen generation method has been entered, the alt texts will be created automatically upon uploading each image."
msgstr "當您輸入所選產生方式所需資料後，上傳圖片時將自動產生替代文字。"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:261
msgid "For images already in the media library, you can create bulk alt texts. Open the Media Library in the \"list\" view, select the images for which to generate the alt text, and choose the \"Generate alt text\" bulk action. (Depending on the number of images chosen and their weight, this may take some time.)"
msgstr "對於已存在媒體庫的圖片，可批次產生替代文字。請於媒體庫「清單」檢視中選取圖片，並選擇「產生替代文字」批次操作。（依圖片數量與大小，可能需時較久。）"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:263
msgid "Pay attention please:"
msgstr "請注意："

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:263
msgid "if the alt text for an image is not generated, check the logs on the"
msgstr "若圖片未產生替代文字，請查看紀錄於"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:264
msgid "designated page."
msgstr "指定頁面。"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:272
msgid "Generation method"
msgstr "產生方式"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:273
msgid "Which method do you want to use to generate the alt text for the images?"
msgstr "您想用哪種方式產生圖片的替代文字？"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:280
msgid "Deactivated"
msgstr "停用"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:281
msgid "AI-generated Alt Text"
msgstr "AI 產生替代文字"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:288
msgid "Notice"
msgstr "注意"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:289
msgid "If you try to insert an image into a post that has not yet been saved as a draft or published, the plugin cannot generate an alt text based on the post's title since the title itself has not yet been saved."
msgstr "若您嘗試在尚未儲存草稿或發佈的文章中插入圖片，外掛無法根據文章標題產生替代文字，因為標題尚未儲存。"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:290
msgid "Therefore, the alt text \"Auto draft\" will be inserted. To avoid this behavior, save the article draft first and then upload the image."
msgstr "因此將插入「Auto draft」作為替代文字。為避免此情形，請先儲存草稿再上傳圖片。"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:295
msgid "AI Configuration"
msgstr "AI 設定"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:296
msgid "Configure your AI providers for text and vision models."
msgstr "設定您的 AI 文字與視覺模型供應商。"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:300
msgid "API Application Guide"
msgstr "API 申請指南"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:307 src/App/Admin/PluginOptions.php:318 src/App/Admin/PluginOptions.php:329
msgid "1. Visit"
msgstr "1. 前往"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:308
msgid "2. Sign up or log in to your account"
msgstr "2. 註冊或登入帳號"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:309
msgid "3. Create a new API key"
msgstr "3. 建立新的 API 金鑰"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:310
msgid "4. Add billing information (required)"
msgstr "4. 新增付款資訊（必填）"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:319
msgid "2. Sign up for a free account"
msgstr "2. 註冊免費帳號"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:320
msgid "3. Create a new access token"
msgstr "3. 建立新的存取權杖"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:321
msgid "4. Choose \"Read\" permission"
msgstr "4. 選擇「Read」權限"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:330
msgid "2. Create Computer Vision resource"
msgstr "2. 建立 Computer Vision 資源"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:331
msgid "3. Get API key and endpoint"
msgstr "3. 取得 API 金鑰與端點"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:332
msgid "4. Free tier available"
msgstr "4. 提供免費額度"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:341
msgid "Text Models"
msgstr "文字模型"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:342
msgid "For text-based alt text generation and processing."
msgstr "用於文字型替代文字產生與處理。"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:346
msgid "Text Provider"
msgstr "文字供應商"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:357 src/App/Admin/PluginOptions.php:372
msgid "Text Model"
msgstr "文字模型"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:365 src/App/Admin/PluginOptions.php:413
msgid "OpenAI API Key"
msgstr "OpenAI API 金鑰"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:380 src/App/Admin/PluginOptions.php:432
msgid "Hugging Face API Key"
msgstr "Hugging Face API 金鑰"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:389
msgid "Vision Models"
msgstr "視覺模型"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:390
msgid "For image analysis and vision-based alt text generation."
msgstr "用於圖片分析與視覺型替代文字產生。"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:394
msgid "Vision Provider"
msgstr "視覺供應商"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:405 src/App/Admin/PluginOptions.php:425
msgid "Vision Model"
msgstr "視覺模型"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:417
msgid "Vision Prompt"
msgstr "視覺提示詞"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:418
msgid "Enter a specific prompt for image analysis."
msgstr "請輸入圖片分析專用提示詞。"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:439
msgid "Azure Computer Vision API Key"
msgstr "Azure Computer Vision API 金鑰"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:443
msgid "Azure Endpoint"
msgstr "Azure 端點"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:452
msgid "Language Settings"
msgstr "語言設定"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:453
msgid "Select the language for AI-generated alt text. This will instruct the AI to generate descriptions in the selected language directly, without requiring translation."
msgstr "選擇 AI 產生替代文字的語言。AI 將直接以所選語言產生描述，無需再翻譯。"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:455
msgid "Alt Text Language"
msgstr "替代文字語言"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:463
msgid "The AI will generate alt text directly in the selected language. This is more efficient than generating in English and then translating."
msgstr "AI 將直接以所選語言產生替代文字，比先產生英文再翻譯更有效率。"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:470
msgid "Keep existing alt text"
msgstr "保留現有替代文字"

#: src/App/Admin/PluginOptions.php:471
msgid "If checked, the existing alt text of images will not be overwritten."
msgstr "勾選後，圖片現有的替代文字將不會被覆蓋。"

#: src/App/AIProviders/Azure/AzureTranslator.php:114
msgid "No language retrieved: maybe the translation endpoint is wrong. Please check it out and try again."
msgstr "未取得語言，可能翻譯端點設定錯誤，請檢查後重試。"

#: src/App/Setup.php:114
msgid "Take a look at the"
msgstr "請參閱"

#: src/App/Setup.php:114
msgid "error log"
msgstr "錯誤紀錄"

#: src/App/Setup.php:135
#, php-format
msgid "The Alt Text has been set for %1$s of %2$s media. %3$s"
msgstr "已為 %1$s/%2$s 張媒體設定替代文字。%3$s"

#: src/App/Setup.php:171
msgid "Settings"
msgstr "設定"
